黃洋達：初選推薦名單

想投黃洋達

唔好理鳩達同熱狗講咩, 大家做自己野, 見字攤平聽朝起身飲水食菜投票

btw 熱狗推薦梁晃維張可森鳩達呢個乜標準黎

一路走來 始終唔得 佢講得好啱

等陣先 虫大同蟎仔呢

驗眼/用下腦 佢講緊初選

哦

唔明 姐係名單入面全部都係鬼係熱狗？

李芝融
感覺似南亞雄
左膠大愛

佢心水名單啫

左膠呢個字係陳云講先 請你唔好做云粉

咁應該用咩形容

其實想點

on 9

投李芝融同留番張超雄及梁耀忠有乜分別

熱狗走啦 咪上黎宣傳好人經濟

熱狗支持王百與
咁王百與係咪鬼 唔投得？

🤓

你第一句同第二句完全相反🤔

😶

冇興趣理呢條撚樣講嘅嘢

熱狗收鳩皮啦

唔係
李芝融係因為郭永健唔選先出選
佢本身有個智障女死左佢先出選

弱勢社群不等於係左膠
弱勢社群都係同伴

相信大家都聽過一條片